[學術討論]既然已經知道狗鐵封站係用黎運黑狗 我地不如就開佢封左嘅果段鐵路波

屌你老母狗鐵咁撚仆街賣到明係同抗爭者作對
而狗鐵封站果陣就係用黎阻止外部抗爭者入去 同時運黑狗
大佬啊 示威者無得搭鐵入 但狗有得搭入 係咪好唔公平先
咁不如下次佢再封果陣就搵d方法阻塞/破壞狗鐵封左嘅果段
咁樣係咪可以宣洩對狗鐵不滿之餘又等d狗少個方法入去示威場地

有d站冇幕門eg 葵芳 唔好掉野入去！

集思廣益

香港人！還拖！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

破壞是搞自己，因為封完由咪我地用，拉緊急剎車得唔得？

大家集思廣益下